投資市場8成人輸，2成人贏。而家個個睇淡，咁淡友係贏家家輸家？

成功嘅從來都係小數。
不過而家個個都睇淡。
咁淡友係成功，定係失敗者？

淡先係小數喎

一街淡友，樓下看更，阿婆，報紙佬都同我講1，2年後買樓喎

淡友都唔會贏曬 因為有反彈浪俾大戶撚

你錯，連登淡友係唔會沽空，但把口會同你講必跌唔會升，笑死人

好淡都收皮, 來回幾千點通殺

細蚊仔，連去睇樓都怕醜，買樓？佢地戒奶之後啦

Yes 成日deep V

樓豬活喺連登就以為係全香港呀！好多阿毛是仲睇緊曾教授，講a股國企無問題ga

【名家搶先睇】美國急跌背後有陰謀？（曾淵滄）

得個講字姐
早排高位賣既咪嬴家
接貨同買新樓既咪輸家

錯，而家好多人睇淡但實質行動係好友

我唔知係咪2成
但嬴既人係長期收息果班呀伯
股價升跌唔影響公司運作

8成人贏2成人輸，皆因贏錢令大多數人喪失理性，勝利令人淘醉迷失，忘記背後風險

在這一勝利時刻，真真正正能套利離場有幾多人？反而衝入火場係更多更多

8成人輸2成人贏

投資博大精深，跌市買升未必輸，升市加倉未必贏，尤其做衍生工具。

好多時散戶輸喺俾人震倉，最後明明估算啱，都係俾班外資投行陰到你蝕價出售。

白痴仔...投資市場8成人輸2成人贏係指入左市果D

到8成業主都輸錢樓市就見底啦

其實睇好定睇淡多。睇牛熊街貨準過連登。連登吹水友多過真做淡
六七月果陣連登都好淡。個市咪一直落無乜上過

兒登班友識鬼沽空咩

唔識做沽空，識做 Long Put 已經夠

想贏就要call

咁你快D去接貨，祝你贏多D

神預言

真正既淡淡係唔會好似連燈D傻散玩牛熊架

係借貨

真正嘅淡友大戶係做中線 option long put，唔會再有人借貨，你估仲八十年代咩